{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035145",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161640?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 곤지암이레펜션"
    },
    "text": "イレペンションはバーベキュー施設をご利用いただけます。 花潭森までは車で2分、昆池岩陶磁公園までは車で14分かかります。 また、栗春植物園までは車で30分かかります。 春、夏、秋、冬には美しい風景を鑑賞しながらリラックスできます。 家族や友達と一緒に快適な時間を過ごすことができ、内部空間は快適で清潔です。 また、様々な食べ物と楽しみどころがあり、五感を満足させることができます。 イレペンションは常に最善を尽くしてお客様を家族のようにもてなそうとしています。 客室には最大人数を超えることはできず、追加される人数につき20,000ウォンが発生し、乳幼児の人数も含まれます。 追加のお知らせはなく、お支払いは現場で行う必要があります。 今、昆池岩イレペンションで思いっきり休んでください。",
    "QA": [
        {
            "question": "イレペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "イレペンションはバーベキュー施設です。"
        },
        {
            "question": "花潭森までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "花潭森までは車で2分かかります。"
        },
        {
            "question": "昆池岩陶磁公園までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "昆池岩陶磁公園までは車で14分かかります。"
        },
        {
            "question": "栗春植物園までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "栗春植物園までは車で30分かかります。"
        },
        {
            "question": "どの季節にイレペンションを訪れると美しい風景が楽しめますか？",
            "answer": "春、夏、秋、冬、イレペンションでは美しい風景を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "イレペンションの内部空間はどのような状態ですか？",
            "answer": "イレペンションの内部空間は快適で清潔です。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合、人数に制限はありますか？",
            "answer": "イレペンションの客室は最大人数を超えることはできません。追加される人数につき20,000ウォンの料金が発生します。乳幼児の人数も含まれます。"
        },
        {
            "question": "追加料金の支払いはいつ行いますか？",
            "answer": "追加料金の支払いは現地で行う必要があります。予約時に追加料金のお知らせはありません。"
        },
        {
            "question": "イレペンションではどのような食べ物や楽しみどころがありますか？",
            "answer": "イレペンションでは様々な食べ物と楽しみどころがあります。五感を満足させることができます。"
        },
        {
            "question": "イレペンションは常にお客様をどのようにもてなそうとしていますか？",
            "answer": "イレペンションは常にお客様を家族のようにもてなそうとしています。"
        },
        {
            "question": "昆池岩イレペンションでの過ごし方について教えてください。",
            "answer": "昆池岩イレペンションでは思い切り休むことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 451
    }
}